後日屯門有學界人鏈！！！

屯門小牛牛need u!!!!!
學生妹好需要你！！！！

1/10

2/10

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

3/10

4/10

5/10

6/10

push

7/10

8／10

蘋果有直播，推